5點，點解我仲未訓

因為我好想同你講聲多謝

今日既失眠
唔知點解
冇再咁不安

因為你係自由閪

希望可以慢慢訓到

你係撚樣

訓之前唔好對住電話咁耐啦

訓唔到

知道

點解啊

失眠呀

Hii sisss

我瞓啦，早抖～

因為返緊夜

看更？

啱先瞓醒

點解返夜一定看更？

啱啱訓醒

直覺

裝修？

點解訓唔到既？

真幸福可以訓覺

你可以同我講但係要溫柔